{
  "* partner link": "*合作伙伴链接",
  "About": "关于",
  "About ioBroker": "ioBroker简介",
  "Adapters": "适配器",
  "All": "所有硬件平台",
  "Amazon Affiliate Links": "亚马逊联盟链接",
  "Amazon explanation": "通过此链接购买物品时，ioBroker会从您的订单中获得一小部分利润。您购买的价格和普通链接购买是完全一样的！",
  "Authors:": "作者：",
  "Automate everything": "自动化控制所有设备",
  "Badges": "徽章",
  "Blog": "博客",
  "Buy at Amazon": "在亚马逊购买",
  "Buy what you need at amazon": "在亚马逊购买你需要的东西",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot subscribe:": "无法订阅：",
  "Cannot unsubscribe:": "无法退订：",
  "Changelog": "更新日志",
  "Click to copy %s": "点击复制%s",
  "Close": "关闭",
  "Cloud": "云",
  "Collapse all": "收起全部",
  "Comprehensive smart home support": "支持众多的智能家居设备和平台",
  "Created": "创建",
  "Date": "日期",
  "Description": "描述",
  "Details": "详细信息",
  "Documentation": "文档",
  "Donate with PayPal": "通过PayPal捐赠支持我们",
  "Donate with PayPal button": "PayPal捐赠支持按钮",
  "Download": "下载",
  "Dynamically growing community.": "快速增长的社区。",
  "Edit local": "本地编辑",
  "Edit on github": "在github上编辑",
  "Email with instructions sent": "带有说明的电子邮件",
  "Expand all": "展开全部",
  "Explanation": "说明",
  "Filter": "过滤关键词",
  "Forum": "论坛",
  "Github": "Github",
  "Go to original": "去原创",
  "Good luck": "祝您好运",
  "Got it!": "已知晓",
  "Icon": "图标",
  "Imprint": "版本说明",
  "Info": "指南",
  "Information": "信息",
  "Installed": "安装",
  "Installs:": "安装：",
  "It seems like you are subscribed yet. Do you want unsubscribe?": "您似乎已订阅。您要退订吗？",
  "Javascript is most popular language": "Javascript是最流行的语言",
  "Join now": "现在加入",
  "Last changed:": "最后更改：",
  "Last edit": "最后编辑",
  "License": "协议",
  "Light, shutter, thermostat, schedule, ...": "灯，遮光帘，恒温器，时间表，......",
  "Linux": "Linux发行版",
  "List of adapters": "适配器列表",
  "Maintainer": "维护者",
  "More devices": "更多设备",
  "New in last month:": "上个月新增：",
  "News, announcements and ideas about ioBroker": "有关ioBroker的新闻，公告和想法",
  "Newsletter subscribe": "新闻订阅",
  "No results found": "未找到结果",
  "Open repository": "打开存储库",
  "Over %s connected services and systems!": "已经有%s种服务和系统接入！",
  "Partner explanation": "为了资助托管，我们通过所谓的联盟链接链接来自附属合作伙伴商店的产品优惠。 这些标有星号'*'。 当用户通过这样的会员链接在一个合作伙伴商店中购买产品时，我们从提供商处收到销售佣金，例如， 来自亚马逊，GearBest等。 在每种情况下，用户的价格保持不变。",
  "PayPal - The safer, easier way to pay online!": "PayPal  - 更安全，更简单的在线支付方式！",
  "Platform": "平台",
  "Posts": "帖子",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Read": "立即阅读",
  "Runs on": "支持运行的设备",
  "Screenshots": "截图",
  "Search...": "搜索...",
  "Send me an email with instructions to unsubscribe": "给我发送电子邮件，其中包含取消订阅的说明",
  "Social support": "社区支持",
  "Sort": "分类",
  "Stable:": "稳定：",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribed!": "已订阅！",
  "Support us!": "请支持我们！",
  "Switch to table view": "切换到表格视图",
  "Switch to tile view": "切换到平铺视图",
  "The ability to manage your IoT system as one intelligent, robust project.": "能够通过一个智能的，稳定的系统将您的物联网系统统一管理。",
  "The page you are looking for": "您要查找的页面可能已被删除，名称已更改或暂时不可用。",
  "Themes": "主题",
  "Title": "标题",
  "Total:": "总计：",
  "Translated from %s": "此页面已自动从“%s”翻译。 点击底部编辑按钮，帮助我们将此页面翻译成中文。",
  "Type": "类型",
  "Unique graphics and beautiful interfaces for you.": "独特和漂亮的图形化界面。",
  "Unsubscribe?": "取消订阅？",
  "Use one of the best open source products for managing your automation system on premise.": "使用最好的开源产品来管理您的自动化系统。",
  "Users": "用户",
  "Versions": "版本",
  "We will not spam you. Promise!": "我们承诺不会发送垃圾邮件给您！",
  "Why this link is here?": "为什么这个链接在这里？",
  "Windows, Linux, OSX, Raspberry Pi, ARM or PC": "Windows，Linux，OSX，Raspberry Pi，ARM或PC",
  "Written with Node.js": "用Node.js编写",
  "Your e-mail address": "您的电子邮件地址",
  "authors": "作者",
  "chinese (simplified)": "简体中文",
  "compact": "紧凑",
  "cookies_text": "我们在此网站使用Cookie分析流量，学习您的偏好，优化您的体验。",
  "copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "english": "英语",
  "forum-text": "社区正快速发展，欢迎现在加入，提出问题并获得答案！",
  "german": "德语",
  "get cloud": "得到云",
  "install on linux": "在Linux上安装",
  "installed %s times": "安装%s次",
  "instruction1": "只有在安装脚本出现问题时，才需要使用镜像安装。",
  "instruction2": "安装仅需要输入1行或3行命令。",
  "instruction3": "安装Node.js（如果系统已经安装，请忽略）：",
  "instruction4": "安装ioBroker：",
  "invalid email": "不合规电邮",
  "ioBroker Blog": "ioBroker的博客",
  "ioBroker in The Press": "有关ioBroker的新闻",
  "ioBroker is an IoT platform (Fog computing).": "ioBroker是一个物联网平台（边缘计算，雾计算）。",
  "keywords": "关键字",
  "materialize": "物质化",
  "mode": "模式",
  "password": "密码",
  "posted on %s": "张贴在%s上",
  "readme": "自述",
  "russian": "俄语",
  "to Shop": "去商店",
  "user": "用户名",
  "version": "版本",
  "Support us and buy a mug with ioBroker logo!": "支持我们并购买带有ioBroker徽标的杯子！",
  "Mug with logo": "带有徽标的杯子",
  "Buy a mug": "买杯子",
  "Mug explanation": "每次订购ioBroker都会获得6,98€的捐款。",
  "Support us and buy a t-shirt with ioBroker logo!": "支持我们，购买带有ioBroker徽标的T恤！",
  "T-shirt with logo": "徽标T恤",
  "Buy a t-shirt": "买一件T恤",
  "T-Shirt explanation": "对于每笔订单，ioBroker都会收到8,07€的捐款。",
  "buy IOB server": "购买IOB服务器",
  "Visit our partners": "拜访我们的合作伙伴",
  "Video course from our partner": "合作伙伴的视频课程",
  "cloud sale!": "云销售！",
  "33% discount on Remote access and Assistants!": "远程访问和助手可享受33％的折扣！",
  "Get it!": "得到它！"
}